49萬票鄺俊宇議員除咗喺fb post矯情文，仲識做咩？

支那民主党要技：上鏡！！！

上次好似有份救藥房貓

好撚感動呀，N次會考但月袋十幾廿萬公帑救貓！！！

屈鳩阿伯賣狗肉

仲有次親身關注虐兒案同埋有次電視見到佢鬧啲官唔知乜就無了

戲好嘛？？

49萬選票資助金加每月議員薪津，我覺得佢可以做多好多嘢囉